香港要搞得起創科，一定要搞 AI

搞𠵱種 AI，可以攞 funding

lm

DayDayCook + AI

iot, ai

印度AI

自動識別五毛？

Machine Learning

又係假ai

求其整個nn 有幾難

搞實際應用落日常生活好過
科研無得做

入投行做幾年 VC 再扮「IT人」鳩吹假 AI 呃利益輸送 funding 整多個 DayDayCook cap 水好過

香港搞真正科研技術無得做

又係你
日日開post都講ibanker搞startup點點點
你比ibanker搵過笨？

除左if then else 外，整個linear regression又可以叫Ai, 整個decision tree又係AI, 其實neural netwok都係幾句code就得
近排我學緊object detection, 最難係set部機裝package, 要寫code train d code都唔長

其實到最後都係鬥 data 多，唔係鬥 model，都係以本傷人，大公司 / 造大間公司先有 data

印度人肉 AI 仲勁，人手破 captcha

所以AI只係比大企業玩，大企業本身已有大量data，蚊型公司搞AI 9成係if else AI或者搞唔成

依家仲要全部變中國製造
其實有心都唔會係香港搞

Neural network + Python 應該係最簡單的machine learning

除非唔係

同意啊 唔release source code 乜7都可以話係ai